操作疑難：點樣係電腦睇手機版生果日報？

明明係電腦打手機版既網址，但會自己跳左去電腦版。

有無方法解決？

轉用mlbile 既 useragent

可唔可以用adblock 去扑一d 野（e.g.一d .js)，等個網detect唔到我係用電腦睇？

你轉左佢就會以為你係mobile ga la
應該冇咁得閒寫js 黎check 你係咩device

但我想用返firefox 去睇報紙嘛。

唔想特登用另一個useragent去上生果網

我知道可以係firefox度打about.config

然後加一個general.useragent.override

有無人識個value應該點打先可以強制生果報去手機版？